港豬認真問題，如果解放軍真係企左出來，大家仲返唔返工？

唔返，有生命危險，保險都唔知點計
返，費事俾人炒

大家會點做?

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

你應該問淋病

你ON9嫁....出解放軍仲番工?你問下你老闆夠唔夠膽出黎食子彈再講...

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

出解放軍 我老闆第一個唔返喇

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人